如果m記出辣雪糕就好

發夢夢到

m記雪糕又平又好食

不過唔知會唔會好怪個味

你可以準備去做預言家

M記打手